{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 죽헌고택펜션"
    },
    "text": "奉政寺の前に位置する古宅は、イギリスのエリザベス女王が訪れた由緒ある場所です。 ここでは客室を提供していますが、調理は不可能で、代わりに共用キッチンを利用できます。 客室は共用トイレとシャワールームを使用してください。 また、奉政寺無料入場券がイベントとして提供されます。 入室は16:00から可能で、退室は11:00までとなっています。 送迎サービスやバーベキュー施設は提供しておりません。 幼児の基準人数には乳幼児も含まれ、人数の超過は不可能です。 追加料金が請求される場合があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは出入りできません。 朝食は無料で提供されており、事前予約が必要で、利用時間は8:30から9:30までです。 朝食メニューはトーストとコーヒーが提供され、状況に応じて変更されることがあります。 また、駐車場もあります。 無料で利用できますが、状況によっては制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この古宅はどこに位置していますか？",
            "answer": "奉政寺の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この古宅は何を提供していますか？",
            "answer": "客室を提供していますが、調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、共用キッチンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には共用トイレとシャワールームが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "奉政寺無料入場券はいつ提供されますか？",
            "answer": "奉政寺無料入場券はイベントとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は8:30から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは何が提供されますか？",
            "answer": "朝食メニューにはトーストとコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 433
    }
}